[突發] 丁可欣 沙屋嶺 被強姦的女義士之一

收皮啦
死臭雞
奶警西
落地獄

佢塊閪臭嘅 警犬都唔屌啦

你指警犬被火雞姐姦？合理。

唔好以為大家唔記得佢做過既嘢

推

你up乜撚野？

乜水？
造謠者？

人地而家係台灣風流快活

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

狗也不。。。

中學做賊仔偷野個個

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史